屌你老母MICROSOFT

打左2個幾鐘文 Short9左 然後佢冇auto save到

係精神嘅

正評俾Microsoft

自己on9唔save怪得邊個

手動control+s是常識吧

正常會autosave，乜你咁鳩

超舊版office好似唔會

不嬲打完一句save 一次

咁大個人都未識 save 怪得邊個

Word 2016 用緊project mode係web版轉落電腦word度做

早知用google

ms又慢又柒

Office 365

家陣打緊 好撚嬲

用google doc不就好了

利申 用word就算打左一粒句號都會秒速人手save